尋找緊Friend with benefits

有時候 都係想從朋友開始
唔想下下得性 做完大家好似唔會理大家咁

講真唔係射完就爽
大家唔係得開心 希望有關心係當中

利申：巴打 鍾意 絲打

能成為密友 大概總帶著愛
個女仔肯比你屌 唔多唔少都係因為冧你
唔冧你做乜要比你屌先
唔好利用佢對你既愛 亦唔好話咩關心唔關心
一個女人可以比你入 已經代表佢信任你
唔係你一句關心 就可以補救
咁樣只會令人遍體鱗傷 惡性循環

咁當然都有例外啦
不過正常都係因為鐘意你先比你屌囉
得唔到你個心 唯有用身體留住你

做咩姐你